老公姓林 個仔就嚟岀世 想改個型啲嘅名

不過老豆姓陳，各位巴絲請岀招

陳早洩

戴陸武

鄭月娥

有冇得再型啲
想佢大個溝死女

林念塵

過雲
溝死再肢解

林狂

陳木勝

認真

陳徐林

連尼住

其實應該姓林定姓陳

陳溝死

林平之

陳地林